「Welcome to WC 2018」齊齊估冠軍！

世界盃今晚就開鑼啦！
不如大家估吓邊隊喺冠軍 睇吓最後邊個估得中
個人心水
1.巴西
2.德國

下 得呢兩隊?

巴西

唔好意思 講得唔好 呢兩隊喺我個人心水
大家當然可以自己揀啦

葡萄牙

比利時

阿根廷

喺你老母

德國

Hi 同姓三分親呀 巴打

呢位巴打好眼光呀

好波啊樓主

燈走哂